雞胸榨汁

無知一問 各位巴打
雞胸 香蕉 豆漿或黑豆漿榨汁可行嗎？
同埋有無人試過雞胸榨汁
係咪好難飲
因為水煮雞胸其實都好難食
所以想試下榨汁

你試下喺你大脾割嚿肉榨汁

試左話我知好唔好飲

整雪糕好味

我見金鐘國有咁榨
你可以嘗試吓
不過我個人唔係好接受到

不如唔好食

試過
好creamy 好似雪糕咁

好 感謝巴打

佢嘅難食應該係水煮雞胸嘅十倍

即係免治牛咁

唔係掛……

有加香蕉就好飲啲啲

金鍾國咩on9

就咁用水榨汁最易入口，加左豆漿／香蕉飲落口感好差，好杰。
飲完會成肚水

感謝巴打